[有圖]仆你個街啱先扮示威者嗰班黑警同掟磚嗰班似到十足

文宣group見到 似撚到仆街
覺得似嘅真係同我推爆佢

Push

明白你想表達乜嘢

但係幅圖咁樣點認

根本就係

721

似

推！

一睇就知係啦

推

眼神好似

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

一樣

似 推

一撚模撚樣

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

女嗰個你望返頭先新聞影到嗰啲就會覺得極似

100% match

完全一模一樣，
我非常同意樓主

push

根本就係同一人

咩似呀
直情係啦，事實嚟

上面90%似 下面唔知點認

推
重要野

好撚嬲呀

100%match

根本同一個人

快分享

不能認同更多！

屌
我都覺得係
根本同一個人黎

一切evidence

BACKUP

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

有黑警混入示威者都唔割蓆！！！

點都唔割蓆！

係佢地啦
一樣樣

MATCH喎真係

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

邊到似呀？
直頭係同一個人黎啦架啦

721，811

根本就係 !!

咩似係真
根本一樣

就係佢

一撚定係
唔撚洗FC

直情就係同一個人

帶住口罩都應得係佢

直情係同一個人啦！

好似

721812

似乜？一模一樣

餅印

係同一個人

男警清楚可見完全一樣
女警今晚圖片有無清啲正面？

我教你分別「真抗爭者」同「警察臥底」！

「警察臥底」唔敢掟汽油彈！唔敢掟磚！唔會打警察！
因為真係傷到差佬，佢出緊咩任務都收唔到科。
就係咁樣，用行動分，唔好用口號去分～

打警察嘅，就肯定自己人！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

宜頭係佢啦 屌佢老母臭閪

將「制暴止亂」變左我哋口號

推爆佢

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

真係一撚樣樣

直頭係真啦

擺明就係佢地

咩阿 根本無示威者

今晚鏡頭見到晒啦 全部都係警察搵人換黑衫扮既

之前流傳話有人想殺警 都唔知係咪佢地自編自導自演既苦肉計黎

圖上面個個男仔真心似

。

屌，完全一樣

完全一模一樣

推
大把彈藥

認你老母咩 同一個人黎

跟本就係同一個人黎

根本就係同一個人

推！ 簡直就是佢地啦！出著糧喎

唔好再咁潔癖啦大佬 睇下對面做過啲咩講過啲咩出過啲咩文宣

屌 呃晒全世界

我比我藍絲朋友睇，連佢地都話似

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

一撚樣

嘩屌
賤格
721
文宣彈藥

根本同一班人 黑警可恥

721!!!

以其人之道 還治其人之身
明未？

落地獄啦

佢地唔係掟燃燒彈黎攻擊警察
係掟落地俾各大媒體影相
唔會傷到佢地同袍但又屈到市民

一邊搞暴動，一邊扮示威者賺OT錢

一撚樣成隻狗味出哂黎

警犬計劃

搵人整長輩圖 痴連儂牆

一撚定係佢地

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

11/8
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

100% match
推爆佢

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

屌 真係似

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

屌好撚無恥

似啊

眼同眉毛都match

推。

屌你老母 一鳩樣 扮示威者 好撚可恥

一模一樣

屌啊 推

推爆佢 暴徒原來一直都係黑警做既 完全係煽動暴亂

d野一直都係警察扮示威者做!

同一個人嚟嘅

香港人不嬲好和平，而家終於真相大白

根本係佢啦
我成日睇live
呢個樣真係好熟面口
仲次次走最前放火掟野撞立法會
屌原來鬼黎

Push
721721

一樣樣
黑警落地獄

文宣做野

Fact checked 唔准質疑

仲唔係同一個人?

我認到喎 一樣樣既

香港已經唔容許普通市民存在

原來係咁

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

口罩都一樣啦

垃圾黑警

屌 推

個眼神好似
呢啲無得呃

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

俾藍絲睇

屌理撚得佢同唔同一個人，依家有位入就一定要入推爆佢

普通人邊有咁好臂力

女果個身型都似

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

樓主講得啱

Airdrop大隊出動！！！！

721
811

屌你老母呢個政府做嘢冇底線

邊度似啊
同一個人

Sorry講得唔好
不過手足以武制暴嘅話核爆都唔割

推， 做大佢

嘩

依家真相大白啦，我仲諗緊點解會有人咁大膽放火

WECHAT
AIRDROP
WECHAT
AIRDROP
WECHAT
AIRDROP
WECHAT
AIRDROP

同一個黎
fact checked

就係 點會有人唔怕鏡頭由得記者影

警察臥底滲入教唆暴動 帶頭掟磚掟汽油彈

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 近距真槍掃射示威者

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

😡

狗樣

同一個黎

係時候將文宣升級
我寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

自己最好帶防身萬用刀，比人捉記得自衛

似你老母
直頭一撚樣

上面好似

同一個啦根本就

似乜撚，根本就係

盲嘅都認得出

正，又可以send去廢老gp

重有太古呀！

唔該幫手傳出去，呢d陷家產生仔無屎忽，生女比狗屌

好撚似

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

各位，請聽日罷到工嘅照罷，落街去機場做文宣
罷唔到嘅，戴頭盔貼文宣返工
---------------------
如岩聽請廣傳！

同一個人黎

係到講冇用
快d擺上fb/ig啦

係黎

推呀，黑警想苦肉計陷害示威者！

講左十世

如果打份工打到屋企人比人搞
你仲打唔打？

一撚樣啦簡直

Exactly the same

上面那副像 但下面那張明顯不對

訴求唔見咗,
變 內鬥. 越亂越好屌你老母

[拋磚引玉] 全民流動文宣

屌唔怪得

好似 一定係

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

今天不出來 明天出不來

一樣樣

推 721 黑社會 黑警死全家

警察搧動暴動

可以從背包收窄範圍

終於明晒成個故事，之前掟磚對示威者明明冇戰略價值，而家明晒，原來係警察扮

真

一撚樣！

有好多鬼，我坐地鐵時，就在我身邊，跟著勇武走。這樣勇武就快沒人，怕守唔到十月一，和理非要再上場啦。街坊加當區勇武be water 都可以守下

點睇都係同一個人

唔係似

直頭係啦

呢次真係要割蓆啦, 死黑警做鬼做到你咁仆街, 話咁你呀mon post 狗

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

100%係佢

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

如果你係憤怒，就做啲野，幾微細都好，唔好再理有用定冇用

簽名及廣傳
白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

已fact checked, 7月1日以來所有汽油彈縱火等全部是警方卧底所為，想屈示威者，以爭取民意

推啊屌

係

話唔似果啲好心去驗眼啦

屌 一模一樣

一撚樣wo
暴動係咪佢地搞出黎

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

推，必須廣傳。難怪之前任掟無人出嚟，依家就隨便就射。

一定係佢地啦！
sd曬比長輩睇！

仆街 直頭一樣樣呀

721 811

屌 一樣嘅

推，send 比藍絲fd廢老親戚

up

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

似撚到呢

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

擺明係同一個人啦

1

屌！似！

721 821

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

林奠咁都做得出，仆妳個臭街，
就同妳個冚家鏟攬炒

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

一撚樣 咪撚再屈鳩人

警畜死全家

721 812

811
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
銅鑼灣 製造偽証
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯
太古 近距離開槍
太古大屠殺
荃灣 警黑接力

你個腦比屎忽坐撚住左？

同一個人黎

唔使fact check

一定係同一個人 屌你老母

已fact check
係同一班人

pish

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

唔似

根本就係佢哋嚟

咁都叫似
遮哂樣

對眼唔用可以捐比今日位傷者

絕對係

其實有冇人而家係翻查緊直播片，睇班狗有冇做啲咩

呢個真心似......唔係假孕婦

合理懷疑

根本同一班人
#721

唔洗fact check, 一定係

係佢

屌一樣

721 推

一定係!

如果識得佢地既人
又知佢地係警察
理論上就算帶咗口罩都認得
係咪要黎個全港大認人行動？

哈

文宣做野 推爆佢 集中黑警賤招 推到令政府無得再行咩示威者暴力咩武力革命咩違法破壞法治呢d招數口號

再一野推番個輿論波去政府 港府以上犯下 扭曲實況 欺瞞中央

民記一定一定要放大件事講 721 811 以後日日都講

對眼一撚樣

藍絲啲文宣都係求其兩張圖併埋就話係
大撚巴人信

直頭係佢啦 咁撚似

你盲架？根本就同一個人

第二點有

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

文宣另一角度唔好話佢扮示威者，
話佢係警隊嘅二五仔去示威

對眼一模一樣

直頭一樣

仆街黑警死全家

推推推

全部都係黑警做嘅
好無恥呀！！

一撚樣啦屌

好撚似
推

根本就係佢 唔係似

matched

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制

唔撚洗FC
一撚定係同一班人

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

1. 射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

勇武唔好再去遊行住，全力搵左仔屌左狗先

其他交比我地

擺明係

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

簡直一撚樣

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗

100%matched

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享

細數黑警罪行
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女士眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

好明顯係啦

推撚到班仆街冚家產

人人都係文宣組！文宣圖集中post

其實犬犬扮義士唔係一直都知、只係沒證據咩？
今次班犬犬做咩前日TST俾人篤爆爬入狗屋，今日就自己衝曬出嚟

明明平時見啲示威者好和平理性，突然變得好暴力，原來都係警察自编自導自演

從今晚起，示威者所有涉及武力嘅行動

都可以歸咎警察臥底

原來係黑警自編自導自演

屌你老母死黑警

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

咁撚賤 狗真係狗

唔理啊 推爆佢

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

又幾撚似喎

認唔到就肯定係你問題

原來警察就係pink team

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

屌 一撚樣

屌你老母 真係好想每一個黑警都全身癱瘓

屌係la好明顯

擺明同一班友啦，沒有暴徒只有黑警扮嘅暴徒

屌你 就係佢！！！！

千萬不可因爲警察有臥底，就趁機跟衝鋒陷陣的行動者割𥱊！將所有行動都講成警察詭計，是對行動者的誣陷，是解散軍所為！

根本就係喎

克警打克警 搞場大龍鳳搞亂香港

係佢啦死仆街

根本就係黑警做

dllm話唔係同一個人嘅人，你對眼肯定盲撚左

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

一撚定係

嘩 真係一樣

你係咪傻系啊？你真係傻系尼
擺明係同一個人

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

唔怪得前線 同埋記者成日都食磚
大家以為d人on9 唔夠力掟過去
原來係突登留力 掟前線同記者

文宣谷見到英文版所以share埋上黎
喺fb/twitter見到五毛憤青終於有圖可以回應

大家可以因爲各樣理由，而不去動武，不作激烈行動，這是可以理解的。
但千萬不可因爲警察有臥底，就趁機跟衝鋒陷陣的行動者割𥱊！將所有行動都講成警察詭計，是對行動者的誣陷，是解散軍所為！

直頭係

根本就係同一個人！

愛國愛港人士一睇就知係啦
你肯定係福獨

個眼神真係似

其實做到全民罷工一d都唔難
其實講左好多次
只要每星期搵半日下午或者lunch time
快閃中環集會(或者各上班主區分區lunch time 快閃集會)
現時情況下大家都好怕上班區會變左周末元朗大埔葵芳黃大仙北角，各公司只要有少少風吹草動都會提前比打工仔收工，店舖亦會關門，變相罷工一樣
只係唔明點解示威集會只集中周末一到平日就收皮
一星期搵半日下午甚至只係lunch time出來有咁難?
平日半日快閃集會，堅持下去自然就會變左一星期一日罷工，又簡單又易堅持落去，可以趁現在民憤大，隨時可以開始